民政署13/7慶點歸活動 有坤哥同小巧！

日期： 13/7/2019
活動： 龍城迎回歸22周年嘉年華
嘉賓： 吳業坤、鄧小巧。
時間： 14:30
地點： 九龍啟德協調道3號啟德社區會堂

好撚忙喎
同一時間又有馬明係紅磡
取消左未??

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

小巧唔係tvb的

呢個D垃圾EVENT, POST黎叫班巴絲疲於奔命, 有害無益

本身都冇人去啦

瘋狂開D無用支線, 浪費力量, 削弱主線凝聚力, 負評+1

當日上水

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

713上水呀屌你

星期日先係馬明係紅磡

唔怪得坤哥IG DEL相啦....
原來有錢搵

條狗公精甩尾